黎耀祥幾靚仔

有冇其他人都覺得

冇

布布

喺中環見過祥仔真人，佢嗰時應該等緊車，真人好young好型仲好潮，著yeezy配oversize tee 魅力既野累積返嚟的